有無巴打覆人嘅次序係有排名

即係一㩒入堆chatroom到就毫不猶豫會覆某(幾)個人先，其他可能隔幾粒鐘悶到抽筋先覆下佢

係，你係不考慮既名單